/* 
  Localizable.strings (Traditional Chinese)
  HongKongEcoTracker
*/

// MARK: - Tab Titles
"Home" = "首頁";
"Live Data" = "實時數據";
"Challenges" = "挑戰";
"Community" = "社區";
"Profile" = "個人檔案";

// MARK: - Home Screen
"Eco Tracker" = "環保追蹤器";
"Good Morning!" = "早上好！";
"Good Afternoon!" = "下午好！";
"Good Evening!" = "晚上好！";
"Good Night!" = "晚安！";
"Let's make Hong Kong greener together! 🌱" = "讓我們一起讓香港更環保！🌱";
"Hong Kong" = "香港";

// MARK: - Quick Actions
"Add Entry" = "添加記錄";
"View Stats" = "查看統計";
"Challenges" = "挑戰";

// MARK: - Carbon Footprint
"Today's Carbon Footprint" = "今日碳足跡";
"Target: 20 kg CO₂ per day" = "目標：每日20公斤CO₂";
"kg left" = "公斤剩餘";
"kg over" = "公斤超標";
"Weekly Trend" = "週趨勢";
"No data available" = "暫無數據";
"Start tracking your carbon footprint to see trends" = "開始追蹤您的碳足跡以查看趨勢";

// MARK: - Categories
"Transportation" = "交通";
"Energy" = "能源";
"Food" = "食物";
"Waste" = "廢物";
"Category Breakdown" = "分類明細";

// MARK: - Eco Tips
"Eco Tips" = "環保貼士";
"Use Public Transport" = "使用公共交通工具";
"Take MTR or buses to reduce carbon emissions" = "乘坐地鐵或巴士以減少碳排放";
"Choose Local Food" = "選擇本地食物";
"Buy locally grown vegetables to reduce transport emissions" = "購買本地種植的蔬菜以減少運輸排放";
"Save Energy" = "節約能源";
"Turn off unused appliances and use LED lights" = "關閉未使用的電器並使用LED燈";
"Recycle More" = "更多回收";
"Separate waste properly and recycle whenever possible" = "正確分類廢物並盡可能回收";

// MARK: - Add Entry
"Add Carbon Entry" = "添加碳足跡記錄";
"Track your daily activities" = "追蹤您的日常活動";
"Walking Distance" = "步行距離";
"Public Transport" = "公共交通工具";
"Private Vehicle" = "私人車輛";
"Electricity Usage" = "用電量";
"Gas Usage" = "用氣量";
"Meat Consumption" = "肉類消費";
"Vegetables" = "蔬菜";
"Plastic Waste" = "塑膠廢物";
"Organic Waste" = "有機廢物";
"Cancel" = "取消";
"Save" = "保存";

// MARK: - Live Data
"Hong Kong Live Data" = "香港實時數據";
"Real-time environmental information" = "實時環境資訊";
"Air Quality" = "空氣質素";
"Temperature" = "溫度";
"Stations" = "監測站";
"Active" = "活躍";
"Map View" = "地圖視圖";
"Nearby" = "附近";
"Alerts" = "警報";

// MARK: - Data Categories
"Environmental Facilities" = "環保設施";
"Recycling Stations" = "回收站";
"Green Buildings" = "綠色建築";
"Environmental Recommendations" = "環保建議";

// MARK: - Weather & Air Quality
"Weather" = "天氣";
"Updated" = "更新時間";
"Real-time monitoring" = "實時監測";

// MARK: - Facilities
"Opening Hours" = "開放時間";
"Contact" = "聯絡";
"Materials" = "材料";
"Capacity" = "容量";
"Energy Rating" = "能源評級";
"Carbon Footprint" = "碳足跡";
"Certification" = "認證";

// MARK: - Recommendations
"All Good!" = "一切正常！";
"No environmental alerts at the moment" = "目前沒有環境警報";

// MARK: - Language Settings
"Language" = "語言";
"English" = "English";
"繁體中文" = "繁體中文";
"Select Language" = "選擇語言";
"Language Settings" = "語言設定";
"Choose your preferred language" = "選擇您偏好的語言";
